依家金，外匯，指數邊樣好炒d？

小弟本身玩開牛熊
但最近有人介紹我一個平台
可以炒金，外匯，指數(而且保證金要求好低，全部1000美金一手)
想試下玩埋金，近期都幾大波幅

另外如果大家有興趣用mt4炒野可以搵我，我可以介紹大家用(保證金好低)
利申 非經紀，但我有介紹費賺
TG: mothernoodle

mt4 間間都低，唔駛你介紹

我第1次聽
咁大家都用緊mt4炒？

麵仔熊緊 緊係指數啦 ,跟你個名去do就ok

已gun

名都唔開就話低

1000美金做到外匯期指都唔低？